生命滿希望 鎖速由3創

3hk 死全家

下面幾張係夜晚11點分別用4.5G 同 3G 測速，4G衰過3G

啱啱凌晨5點 測多次先有正常表現

但係上得台都期望有合理速度，而家分分鐘用年卡/限速plan 都收得好過我...

搵到新plan咪解約囉

真 上台仲衰緊用so sim